買***R450 定LG SK5 好?

用緊55Q60R, 見到2個option 差唔多價錢
問題係R450 冇得用HDMI connect, 但SK5 又長得滯收唔到係電視底 (我唔係上牆)

budget 唔多, 有冇提議